正式宣佈 無限期罷工

十一月十一日

p

P push

中環番工

有時真係要捉緊時機
武昌起義都係計劃趕不及變化

Lunch hour中環！！！
唔快閃！ 堵！

無限期罷工

推
無限期

死咗人，好多人疑似被失蹤，警甴開槍周街射

無了期罷工係唯一保陣到自己性命安危既方法！

推

無了期罷工係唯一保陣到自己性命安危既方法！

職工盟？教協？

唔準停啊香港人
無限期啊
係咪革命都要揀時間啊

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！